陪左個男仔去開ky俾個sales望住晒

on9
一定用佢用咩

唔好再copy我段野
再copy收版權費

我係假膠，唔好再傻豬幫我宣傳

其實我係真身，我想講張相係換面
首先，我唔知有咩得罪你
如果有咩得罪你，我同你講對唔住

不過我肯定你係我朋友
正常人唔會入到我Facebook

Btw,.其實我無咩所謂
你鐘意起，慢慢起飽佢
自問平生不再2虧心事

不過如果我真係唔覺意激嬲左你，
我可以道歉

咁你就Facebook inbox我啦，thanksl

我對呢個論壇好失望
今日，我見到有個po起左我底
原因係我打左5P字，被視為5P撚
被人恥笑等等
我覺得好嬲，我記得我開過嘅PO都無5P字
我記得我係個一人一句廢話個PO打左個"反"字
但我只不過平時用慣左個反字
你地識我咩？知我份人係點咩？
一口就咬定我係5P撚？
未免太一竹竿打一船人掛？
我唔係嬲我俾人屌我打左5P字，我都唔鐘意見到呢啲5P字
我係嬲無啦啦俾人攞出來做所謂"公審"
因為，我唔係5P撚
可能你地覺得咁樣係呢度嘅作風，寧願殺錯無放過
但我接受唔到
我係新會員，但唔係5P撚
我鐘意呢度嘅文化，但有啲風氣實在不能接受
我目的唔係想講我唔再用LIHKG
而係我想大家下次再做某啲野時請三思
因為LIHKG係個好論壇